買車要預幾多錢？

當我部車買8萬，咁我仲要預多幾多錢俾啲雜費？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

燕梳4-5000
牌費4-5000
執頭執尾1萬-2萬
車場 每月3000
入油 每禮拜1400左右
隧道 泊車 1000-2000

車場咁平？

睇下邊度
有啲要3800
有啲2800搞掂

有啲1800

有啲人2000有找
有啲人5000都冇找
睇邊度

油錢咁貴？千幾蚊？

一個禮拜日日揸既差唔多三日入一次
2000cc左右600蚊當入得滿
你當1200-1400蚊兩次

如果油錢咁貴 即係兩邊泊車
車場要再貴一截
假設唔係搵食車

千幾蚊即係1000~2000公里左右, 其實唔算好多

Sor無玩開車 考左牌無耐

2000cc 600入滿

偈油如果靚既 680蚊入得滿

慳慳地五千
有自己地方泊車就減兩千幾

燕梳 3000 (60 NCB) /year
牌費 5389 視乎ｃｃ /year
執頭執尾1萬-2萬 /year
車場 自己車位, 但管理費+地租+仆街黑警人工 3000 /year
入油 VPower 25000 /year,大約行20000KM, 平均11.55KM/L(自己喜好)
隧道 出街泊車 3000 /year
公司泊車免費
我屋企同公司有泊車都要用成40000一年

原來係睇cc，唔係睇油缸size